傳拜登擬與古巴逐步恢復建交，撤銷部份制裁措施

據彭博社引述知情人士透露，美國下屆總統拜登的團隊計劃逐漸與古巴恢復正常關係，並撤銷目前華府實施的制裁措施和規定。
消息指拜登團隊的戰略包括放寬損害美國人和古巴人的旅行、投資和匯款限制，不過部分針對古巴侵犯人權的措施將繼續實施。
華盛頓與哈瓦那的關係有望改善，不禁令人聯想起拜登在奧巴馬年代所倡導的古巴解凍政策。

又幫垃圾共產狗國續命。

好快就撤銷對中國制裁
中國同美國係各省/州均互設大使館
孔子學院繼續係美國開

有機可乘了，甴大大要趁機武統台灣啦

左膠表示

侵侵最後一個月拿拿林賣十粒廿粒核彈比台灣自保先啦

trump係佛羅里達贏

代表古巴人 反對咁做

又幫共產鬼國續命

同RUBIO爸爸作對

仲話收復佛羅里達州，睇怕民主黨輸嗮嗰度啲拉丁美洲移民

又幫垃圾政權續命毀滅文明社會

果然係一大舊左膠

但聽講又話唔知邊度成為第51個州後
Dem就會多好多票源 (o個個地方係藍色勢力)

咁今次就算輸佛州, 都阻唔到登登同Dem
即係佛州已經唔係關鍵地方

下一步撤銷支那國所有制裁

支那好，敗登更好

再再下一步，敗登加入支那共產黨

新州份加入好似要修改憲法，難

世界和平

加速主義
想睇

賣台灣換取習大大承諾唔繼續侵略

分分鐘連Miami Dade都輸埋

Miami大把古巴同魏國難民仲有佢地後代
呢班最反共, China Joe倒行逆施搏呢堆紅州獨立咩

中國貨入口美國零關稅

波多黎各

On撚9,不過都估到

兩黨共識

贏咗喇咩？